(G)I-DLE雨琦出道3年第一次剪短髮 曝幕後秘辛：本來要戴假髮的

南韓女團(G)I-DLE（(여자)아이들）發行第四張迷你專輯《I Burn》，這張是由全部由她們作詞作曲的作品，並且由成員小娟擔任製作人。11日的回歸SHOWCASE上，小娟表示這是一張敘述「離別」心情的專輯，造型也引發討論。

▲(G)I-DLE《I Burn》回歸造型融入東方元素。（圖／CUBE娛樂提供）

小娟採用「冬天」、「花朵」和「火花」的意象，詮釋離別到「真正的結束」的故事。成員們穿著帶有東方元素的服裝出席，新聞照釋出後，立刻引爆韓網轟動表示：「太美了！」、「真的是歷代級的概念和美貌。」

▲(G)I-DLE舒華、穗珍。（圖／CUBE娛樂提供）

這也是成員雨琦出道近3年以來，第一次以短髮造型現身。她在SHOWCASE上表示：「對我來說這是一個很大的挑戰。一開始我是戴著假髮，但看起來像巧克力熊（一個卡通人物）。所以我決定剪掉了，看起來更自然，成員也說很漂亮跟可愛。」

▲(G)I-DLE小娟、雨琦。（圖／CUBE娛樂提供）

現場公開最新主打歌《火花》的MV和舞台，舒華爆料：「最後一個鏡頭，小娟姐姐是非常有氣勢的，但拍攝的時候，她不小心笑場了。」這次專輯，泰國成員Minnie的作品也收錄其中，她興奮的說：「能被收在韓文的專輯裡，對我來說是很自豪的事情。我其實一直有持續創作，但要能在專輯裡出現，其實並不容易。」

長短髮一樣Q

長短髮一樣Q另有其人

彩點都比唔上Yqdd..

幾好笑

好笑得嚟又中肯

MINNIE超撚正囉

ching成日留依句

層主非常公道！樓主好唔公道

樓主好公道

樓主=娛台倒數第一公道

樓主=世界第一公道

琦妹kawaii